Poly M座平台要求對話 啲freshman就仲係CF平台玩到咁嘈

有無搞錯

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

搵人點醒佢地未

連咩事都唔知 零宣傳

班垃圾FM係咪唔知今晚有集會

強列要求各大專院校校長，一同出席同學生對話

佢地寧願班大學生開開心心玩ocamp 都咪撚去集會

推下先

有冇可能騎劫佢地，一齊叫校長落黎

On9 今日行過黎
見到班business定management
企係poly連濃牆玩o camp
但成幅連濃牆 爛哂 無人理

我屌哂你哋老母 垃圾
仲有心情玩o camp
仲可以活係平行時空

推

腦袋未開發

聲浪仲嘈過m座平台